清水健「千人斬」中最想念她！2度求愛：出於本能

▲清水健號稱「8000人」斬。

日本的AV產業競爭激烈，片商必須不斷開發新創意來吸引觀眾，每年新出道的AV女優也層出不窮，號稱「8000人斬」的男優清水健日前選出，2017年最令他印象深刻的前3名，其中一位還讓他連提了2次的交往要求。

▲美谷朱里是2017年讓清水健印象最深的AV女優。

清水健日前接受《DMM》訪問時表示，已經退休的夏希南（夏希みなみ）仍是他心目中最愛的AV女優，至於2017年最令他印象深刻的，是年僅19歲的美谷朱里，他大讚對方有雙重魅力，除了古天奴，美斯及蘇亞雷斯近況同樣大勇。美斯今年各戰線已獨取六球四助攻，剛踏入三十一歲的「哨牙蘇」連續七場西甲均有進帳，個性可愛又不失該有的情色誘惑，雖然才合作過2次，卻接連兩度求愛：「跟我交往吧！」甚至自己都沒發現已經告白過，被對方笑虧說過了，才驚覺自己說喜歡對方「是本能反應」。

▲淺倉真凛（左）、逢澤真里亞（右）是清水健心中2、3名。

除了美谷朱里外，第2名是淺倉真凛，清水健喜歡對方拿下眼鏡後的模樣，當然戴著時也不失純真的可愛，而在他心中第3名，則是F奶女優逢澤真里亞（逢沢まりあ），他神秘地稱讚：「在馬賽克背後，有很棒的東西。」

他神秘地稱讚：「在馬賽克背後，有很棒的東西。」

古天奴咁快就融入到

關古天奴，美斯及蘇亞雷斯咩事

清水健日前接受《DMM》訪問時表示，已經退休的夏希南（夏希みなみ）仍是他心目中最愛的AV女優，至於2017年最令他印象深刻的，是年僅19歲的美谷朱里，他大讚對方有雙重魅力， 除了古天奴，美斯及蘇亞雷斯近況同樣大勇。美斯今年各戰線已獨取六球四助攻，剛踏入三十一歲的「哨牙蘇」連續七場西甲均有進帳 ，個性可愛又不失該有的情色誘惑，雖然才合作過2次，卻接連兩度求愛：「跟我交往吧！」甚至自己都沒發現已經告白過，被對方笑虧說過了，才驚覺自己說喜歡對方「是本能反應」

又中伏

睇你乜撚野古天奴蘇牙

夏希正呀

剛踏入三十一歲的「哨牙蘇」連續七場西甲均有進帳 ，個性可愛又不失該有的情色誘惑

白必圖連過兩關 一射破網

有JER

仆街 明明好認真睇
睇到中段大笑o左出聲

除了古天奴，美斯及蘇亞雷斯近況同樣大勇。美斯今年各戰線已獨取六球四助攻，剛踏入三十一歲的「哨牙蘇」連續七場西甲均有進帳，

笑死我

冇睇user name就入左黎

假撚到

留名

見到個user name就想入嚟睇

講女定講波呀

乜鳩古天奴

是年僅19歲的美谷朱里，他大讚對方有雙重魅力，除了古天奴，美斯及蘇亞雷斯近況同樣大勇。美斯今年各戰線已獨取六球四助攻，剛踏入三十一歲的「哨牙蘇」連續七場西甲均有進帳，

講咗咁耐 seed 呢？

美谷朱里真係幾正

淺倉好似高登女夜鬼

無啦啦有古天奴岀現

笑死

ching sick ball

我地咪又係咁J

留名待J

朱千雪呢？

睇到中段笑左...

邊忽似黃凱芹

眼殘去驗眼

女夜鬼正咁多

古天奴

有兩條JER

高登貞子 =/= 高登女夜鬼

有J

起碼有得屌

條女係幾正
由作出iv 開始睇

條女係幾正
由佢出iv 開始睇

美斯及蘇亞雷斯近況同樣大勇。美斯今年各戰線已獨取六球四助攻，剛踏入三十一歲的「哨牙蘇」連續七場西甲均有進帳 ，個性可愛又不失該有的情色誘惑，雖然才合作過2次，卻接連兩度求愛：「跟我交往吧！」甚至自己都沒發現已經告白過，被對方笑虧說過了，才驚覺自己說喜歡對方「是本能反應」

高貞嫁左人未

第二名果個好撚樣衰

又係若無巴

閪水健

口水健

古天奴最正

美欺

佢鐘意果d個樣都麻麻喎

即係三個都係真波，而逢沢まりあ就更加係一件名器。

植入式新聞

古天奴 咬人蘇 美斯出名真波 咁有實力又高人工 點收買佢打假波呀

人地食女無數，你識條春咩黑猩猩

玩玩具用其他人改啦

呢件 爽

omfg

其實有咩好笑

究竟係美谷朱里，定係夏希南？
我好混亂

逢沢まりあ有無推介
印象中丁過唔差

Seed 呢？

印象深刻唔代表好

笑撚咗

睇到古天奴之後搞到我笑到病發

美谷朱里最正套看板娘

做多咗喇仆街

淺倉個樣咁普通, 正喺邊呢?

最仆街既仆街仔

講咁耐咩都無

Lm

剛踏入三十一歲的「哨牙蘇」連續七場西甲均有進帳 ，個性可愛又不失該有的情色誘惑。

美谷朱里我都有丁開
清水健識貨

有seed未

最愛女優係夏希みなみ(已退役)

最愛現役女優：
1.美谷朱里
X.古天奴、美斯及蘇亞雷斯同埋哨牙蘇
2.淺倉真凛
3.逢沢まりあ

純文字討論

其實係人都睇到 笑到 果d其他人唔洗copy出尼啦

Lmhj

你啱，係高登貞子，我柒咗

即刻要J返次先

除了古天奴，美斯及蘇亞雷斯近況同樣大勇。美斯今年各戰線已獨取六球四助攻，剛踏入三十一歲的「哨牙蘇」連續七場西甲均有進帳，個性可愛又不失該有的情色誘惑，雖然才合作過2次，卻接連兩度求愛：「跟我交往吧！」

除了古天奴，美斯及蘇亞雷斯近況同樣大勇。美斯今年各戰線已獨取六球四助攻，剛踏入三十一歲的「哨牙蘇」連續七場西甲均有進帳

清水健 最想念的男優
1古天奴
2美斯
3蘇亞雷斯